聽日又要見到我女神 典算牙

開始驚到想喊

愛你不是因為你的美麗 我之所以愛你 因為你的眼神觸動我的心

咪都係雞

女神今日冇返學

打定飛機先

我唔係啲咁嘅人>_<

為妳付出那種傷心妳永遠不了解 我又何苦勉強自己愛上妳的一切
妳又狠狠逼退 我的防備 靜靜關上門來默數我的淚

明知道讓妳離開他的世界不可能會 我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
直到那一天 妳會發現 真正愛妳的人獨自守著傷悲